認真，係香港無資產無專業資格嘅你，仲留低係為乜？

資產階級瞓係度就有收入
只要有第二個物業
之後第三第買四個都只係時間問題
但無資產既人留係香港只係租租
儲唔到資產，世世代代都係幫人打工
即係以前既小農同地主既關係
咁點解唔去外國搏一個翻身機會？

冇錢真係過去好過

同以前金山呀伯一樣
做幾年有層樓
之後有女有田有地